====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À force de s ' enfermer dans des périmètres de procédures , on finit par avoir des périmètres mentaux et par perdre de vue l ' essentiel : concentrer la matière grise , les efforts , les ressources et les talents sur la seule qualité des espaces de projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

